火雞姐丁可欣淪落到要層壓式銷售呃𡃁妹

恭喜你升上皇家，可憐有百幾個人比你呃左入你「條team」，估唔到而家仲有人信呢d野。。。

who?

留名笑

屌你老味折墮到

陰公2020都仲有弱智既香港人

咁耐先上皇家 我一早已經係公爵

皇家

聽到都想笑

都幾慘 早幾年仲係懶有性格咁樣

搵到個小偷入team果個勁，大把錢賺

Mk本性難移
之前比人爆醜聞之後而家索性豁出去

乞衣

其實邊個會買果啲不知名product

我想買 都買大品牌野

明明跳舞都算係有一技之長

陰公

湯怡家姐都係 點解咁多臭西做呢d野？

Who?

唔係有彭大導照架咩仲乜咁折墜做呢d呀

火雞姐 唔好撚on9啦

佢youture前期d片好好睇變聲器師祖

低賤到要做直銷

見啲女好多人幫襯 應該賺好多

咪姐係龍心條女大丁之前間公司

好撚CHEAP 仲度周街呃人

大把傻閪上當

正正常常出黎做咪幾好，係要搞咁多野

第一張圖腳中間係咪有碌假鳩

岩呀，曾經係fans, 條條片都有睇，估唔到而家折墮成咁

我睇左勁耐先知係手

攪到做傳銷，唉

ROYAL級

唔駛搵食咩，未又係因為連登仔批鬥
呢排鍾意批鬥李萬璣 肥蛙未無人留意丁可欣

垃9圾

做傳銷妹

大撚把啦，果個AVAW都做，有班傻閪妹妹Fans你基本上做賊都得。

醒目女 知道自己朵臭撚哂
用佢剩餘嘅名氣cap埋最後一水

推銷唔係問題 問題係啲product 垃圾昆錢

不過女人錢 就係咁搵返黎。。。。。。

邪教咁撚樣

有無伯爵子爵嗰啲？

做倫敦金都冇咁柒

狗改不了吃屎

直播「家變」、颱風山竹之下在商場內「大奔走」……等片段，令Tracy（大丁）頓成網上紅人，其大癲大肺，口沒遮攔的行徑，加上與龍心的性愛片段，令她迅速成為網上話題。不過，隨着一段分手短片被上載以後，大丁突然在網上沉寂，不少網民擔心她受着沉重打擊想不開，亦有人批評她「自己攞嚟」。近日大丁終於現身，親自剖白「大丁」是如何煉成。

與前男友相識，源於大丁希望向他推銷健康產品。「舊年9月3日，嗰陣佢第一句就問我『你知唔知我係邊個？』我話唔知，佢就話有更好嘅工作機會畀我。」

火雞姐藍定黃

我係路易十四

呀細楊生個ig 一張avaw嘅相都冇
仲幫佢生咗個女

直接做雞算啦

上咗皇家 就係高層

冇得係佢ig留comment

屌屎忽舞性技？

有幾耐風流

乜撚 我全ser no.1 白金滿鑽公爵

呢條垃圾仲未死

stop making stupid people famous

已unfollow...好失望

廋到條滕咁，又冇胸，但sell減肥豐胸supplement，竟然都有人上當...

Me too bro...佢都叫做有啲才華

丁可恥

royal級 ？

搞what

依間嘢係黃定藍?
又可以多個藉口反佢

拉

唔理藍黃，呃人錢就係仆街。

開放留言比你地佢仲洗呃妹妹仔既？

.

聲稱自己係黃，但 成日用中資/藍店

折墮到呢

依個賊仔臭雞出晒名㗎啦喎 無知唔使周圍同人講嘅

我唔肯打草驚蛇， 多啲證據先

你唔好話，台灣賣減肥產品都賺到笑

公屋閪真係公屋閪 眼界永遠都無可能提升

dllm傳銷西

賺呢啲錢，你良心過意得去？

中學到而家都係搞呢啲偷呃拐騙野
真係三歲定八十

myprotein hk 咪撚再SHARE 佢IG STORY

好L嘔心，當中有幾多個妹妹/家庭主婦真係覺得可以靠佢發達??

我已經有sss拿破崙大帝滿
攻滿血滿防
等一下還會送100寶石
10次10連抽

太!不!可!思!議!了!

佢賣真係零說服力，佢根本一d肥肉都冇

呢D野周街都有得買

傳銷狗

黃

佢自己欺凌人又偷嘢又賴連登仔？

佢會唔會變火雞姐怒屌番自己賣垃圾呃錢

有咩封地

皇家馬德里？

呢件垃圾幾時可以收皮

醒目就唔會偷人嘢啦

而家咁公開做埋d呃人職業 真係好折墜

成張紙咁，用嚟畫畫應該有排畫

如果佢用藍店/共資 證據 貼唔貼出嚟好?

臭雞

就黎有人屌你"你唔屌KOL100 走去屌走晒啲淺黃"

我法蘭西國王啦

但係以火雞姐咁 仆街 解嘅性格， 隨時會入共產黨

話陳偉霆?

如果佢老豆係黑警呢?

唔賺錢邊有錢買電話呀？

早掛仲見佢無地方住

呢條撚樣真係不學無術

咁撚橙
之前唔係好撚風光好威架咩

屌你老母咩 就算佢老豆唔係黑警 就算佢係深黃前線 都要屌柒佢啦
大佬 佢宜家玩緊傳銷 真係可以呃好多人錢

亮碧思嘅分身？

黑

做返老本行呃人啫

好似無乜人記得佢以前偷野欺凌了

皇家？做皇家雞好過啦有皇家飯食添

屌呢啲垃圾唔使開post討論啦

who's亮碧思?

原來仲有人會信

Follow住
好想睇佢點折墮

條仔唔係做明星咩

正正經經教返跳舞咪算

n年前既產物宜家仲有人信
見好大陸好多人做
估唔到香港都有咁多on9

遲啲分分鐘奶共賺錢， 反正佢毫無道德

屌
講D嘢咁撚似保險佬

都唔明白一個正常人
有手有腳
點解可以咁窮
識d仔又MK

我路易十六呀

我一早已經係60lv巫師啦

呢條女成日都想入娛樂圈
出d mv當自己做歌手但又無views
跳舞跳極都半紅不黑

洗腦野，同Herbalife 一L樣，等你覺得佢間「公司」好信得過

重點係仲有人受騙緊

咩叫皇家 係咪royal級

依家仲信傳銷嘅唔係弱智就係低能
由佢哋死啦

撈唔起

垃圾 睇佢既片就知佢性格幾閪

人地要做明星架

你係dava?

佢黃 但幫唔落

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

屌，我老母之前都上過一次傳銷當
真係有無知婦孺信！

呢個真

其實佢識跳舞
做下直播 扭下屎忽唔係賺得仲多錢咩？

公屋閪入皇家只能夠用呢個方法

冇撚玩啦個兩舊得骨既屎怱係度搖乜鳩
好搖核突

核突到喊

條女好撚fit呀腳又正

火雞姐:我嘅興趣就係 呃鳩人

兩邊都唔係，係騙徒

有咩問題都係一賣一買
係啲手法似比上層壓住黎賺錢
但香港零售/金融係咁架啦

女人錢係易賺
你地唔明女人心

香港美容 零售 金融 地產 保險
都係咁

九成九之前搵到下錢果陣就FING鳩曬冇儲錢扮大袋
諗仕撈KOL長搵長有
依家武肺CUT 曬D 廣告同出SHOW咪撈唔掂要靠呃
做撚到咁肉酸靠呃搵錢

唔係嘛
好撚樣衰喎

黑衣雞

香港啲kol咪仲呃人
Ig 整個樣出黎又賺廣告費

我懷疑佢見到邊一邊，有利咪幫!
絕對唔會係真心 黃絲/藍絲
佢冇普世價值嘅思想， 同樣亦都唔會睇黨媒(唔代表佢黃)

mk妹都係鳩下鳩下， 邊會關心時事

講緊傳銷
一樣咩

唔係因為佢曾經做錯事就合理化左連登仔網上批鬥既行為
再者人地係批鬥後都道左歉，為自己年輕既過錯道歉，可惜仍然有堆人窮追猛打
唔講仲以為佢殺左班人全家

劉馬車契家姐

其實唔明 點解傳銷係咁sell間公司多個啲product 正正經經買減肥product唔係仲好

笑完就要做翻正經嘢啦。何妖宜家靜靜雞想推23條，不妨入去report捧下場啊。

真係想知點解依家仲有人信同買呢啲傳銷嘢

嘩你唔講真唔知牙

成日提團隊依個字嘅 9成9都唔況係好野

臭雞偷電話

成日有種印象呢啲係呃人嘅

以為皇家警察

見到呢啲社會渣滓咁撚折墮有時真係令我對自己既人生充滿希望

不灰鞋

垃圾

有冇玩過傳炸彈
唔好彩接炸彈果個傳返出去就得
傳唔到就等炸死啦

好撚長氣
Too long didnt read

佢嗰間仲要大陸公司黎
做左比支那狗奶閪既大陸雞

幾時食埋皇家飯

Mk 一世都係mk
佢值得擁有

我火影now

會有報應呀........陰公........

咁全世界都係咁既
你呃人人呃你
經濟就係咁樣起飛嘛

關我撚事

做傳銷我做nusxxx amwxx 唔好

皇家 英文係咪Royal

唔係殺全家， 係殺咗人哋屋企嘅其中一個成員!
欺凌會搞到人自殺

即係咁
佢有黑歷史影響人觀感係真
youtuber大撚把 仲要唔係個個好似佢咁有黑歷史
觀眾唔睇就係觀眾錯咩
利申 係佢俾人爆黑歷史之前已經唔睇佢d片
把聲又煩 講野又唔係特別有內涵
感覺似係讀書唔多既mk妹

拉

who?

搞咩淪落到咁嘅地步

sor囉
唔好嬲

之前喺街度見到佢幫襯共資

坦白講 入得去做傳銷尤其係下線個d
都係d比較容易被洗腦既人
遇到龍心佢算唔好彩

下 我14歲做左霞柱⋯⋯

原諒佢咪即係等於原諒黑警/共匪嘅錯?
天滅中共，全黨死清光

好撚柒啊屌

佢有首歌叫點解唔覆機..有個留言話電話比你偷左點覆

玩完一次 發覺唔好玩 你仲會唔會玩第二次

護旗手彭大導收左皮啦,奶完共都係開唔到戲

黃色經濟圈威力

可唔可以唔好成日推啲垃圾

而家佢呃人喎
佢話已經有超過100個女仔女士加入佢團隊搵錢

咁咪即係火雞姐奶共?
欺凌已經夠黑人憎， 估唔到佢仲衰多樣

見哂底做埋sales狗 條垃圾 嘔唔嘔心
索性做雞啦

你睇下啲comment 大把人讚佢叻女

其實都值得推， 有證據證明佢奶共

其實佢好似出左一首歌?
我估佢背後就係d紅底既公司搵佢
大陸係會背後不停搵香港有名氣既人
暗啞底控制佢一言一行 估計佢係比公司屌佢收成績唔好
要佢做d佢唔想做既野 又一件死係紅底度

26歲先入坑 玩357年後覺醒已經完全番唔到轉頭 做雞都無人吼

唔識佢，冇人想知啲垃圾係邊個，拉

垃圾
信果個都on9

有朋友做緊啲乜乜總代理
都係類似咩建造團隊
日日出post 話自己幾十萬上落
又執影相將自己打扮到事業型女性

笑左出聲

可能全部都係佢d下線

我係皇家禮砲

寧做真小人 莫做岳不群

都仲有2000幾like

呢啲都要問係咪黃藍

條友賣豐胸產品，講真我連0.1%分別都睇唔到
食完好似仲細左

講嘢咁似藍絲

你搵黑警同佢比你對得住出面既手足？真係on撚鳩

唔係啩
而家所謂網絡紅人要靠傳銷搵食...
都算啦
2020年啦
仲有咁多人信傳銷......

Royal級傳銷

無咁複雜啦
擺明就係爭人錢先咁做

唔岩聽就藍屍，同藍屍覺得唔岩聽就黃屍一樣

今時今日仲有人玩呢的傳銷入局既都唔方係正常人

原來2020件仲有傳銷

波又冇 屎忽又冇
ipad何來身材一流？

證據?

我30歲魔法師

巴打食開垃圾？

自己睇下自己講乜. 大大聲讀一次
羞唔羞恥呀你

自己偷完人嘢, 比人揭發先肯認
自己啲片觀眾唔想睇
自己唱歌拍戲無人想聽
自己大洗, 貪錢, 爭人錢拎咗傳銷貨要填數
無一樣嘢係關於人地批鬥事. 我覺得你仲可恥過佢本人, 連佢自己都知道係自己責任, 轉行做傳銷填下數算撚數

唯獨你喺到賴人地批鬥, 講真你早啲收皮算啦

你地繼續批鬥d 無關重要既人，分化自己力量，唔岩聽就左一句藍絲右一句五毛

藍絲KOL 又唔見你地咁努力，批鬥達哥，男人ETV，肥蛙就日日推
手足出去打生打死開埋呢d 垃圾post 洗熱門，人地做咩關我撚事咩
黃色youtuber被黃標又唔見你地傾足7頁
叫你地立法會投個票又無用又無盛，係呀批鬥最有用

無人聽唔想睇市場會調整，真心關人撚事咩
唔代表你走去批鬥係正確既事
你去批鬥我唔care，你人格係點我管唔到
係呢d 咁敏感既時刻仲要拎返d 舊聞出來有咩居心，仲要唔拉?

Before係之後
After係之前

認真答你
佢應該係有吸氣同冇吸氣咁度

洗唔洗咁折墮呀

低賤到要做傳銷⋯

兩件唔同既事，黃色YouTuber繼續支持，但呃人錢、呃人入會呢d無分黃藍，萬一比人呃果個係手足呢？

女大J都做過

屌你老母account都唔轉
喺到自己quote自己
十足精神病人自己講嘢

唔撚係乜鳩都扯到功能組別手足出去打生死
就可以sidetrack到你講嘅嘢幾咁on9荒謬

負責任係佢自己負
做得傳銷預咗比人話, 偷得嘢預咗比人鬧
佢啲片無人想睇, 唱歌拍戲無人理
觀眾有佢地選擇權, 咪乜鳩都賴人地

是非黑白咁明顯都可以死撐
乜鳩都spin去功能組別手足打生打死
以為講下黃terms口號就係大道理就可以spin
學埋共狗毛狗啲衰嘢

偷嘢呃錢係仆街就仆街啦

又做賊又做傳銷下一步可能做企街雞

會唔會俾佢偷 手機

say左sorry啦
仲追究做咩啊
say sorry大曬架
偷完人野唔洗受法律制裁唔洗賠償架
總之你地唔睇火雞姐d片就係你地錯

洗熱門都話荒謬，拉一拉先

今時今日層壓式呃錢仲有人中

開返個post 支持黃色YouTuber會真d ，拉左先

傻閪先信

呢個排序
伯爵爵位大過公爵？
班Mk 做乜撚嘢

微商咪姐係支那d無安全檢定認證既產品

做緊啦要話你知咩

當啲人睇厭左佢個死人屎忽
惟有做呢啲折隋野

遲多幾年
有一句好適合佢

老雞是沒人要的.JPG

點解釣到金龜仲要做呢d野

我以前fol過佢
已經unfol好耐
睇呢個post先知
其實之前睇佢ig story 講啲野我覺得佢真係好識扮野 扮到自己好正面個樣 （正能量）扮到好委屈 依家咪咩事都冇
偽人

佢都唔會做咩好野

係咪亮碧思？
之前有friend中過 會要你去借財仔
有幾多借幾多 未夠25歲揹住成十幾萬街數

學埋共匪啲衰嘢， 唔似我哋手足啲性格

我已經係拿破侖

有樣嘢我好奇怪， 明明偷嘢係犯法要報驚謊!
點解佢可以逍遙法外?

會唔會佢家屬係黑警， 所以包庇?

如果係真嘅，真喺估唔到，自從回歸之後警察變有牌爛仔! 但大部分人反送中事件先覺醒

而家係咪非藍即黃，非藍即撐？
我相信真手足唔會做咁低賤既事。

有無圖
cap定先想去

可能已經做左
只係無客

kol搞傳銷有得諗

歡迎繼續追擊佢依條臭閪

分分鐘知自己唔知邊一日會失勢。

對腳幾正
好想同火雞姐做愛

以火雞既人氣，走去做層壓閪
眼界有幾窄

佢條仔都係MK仔黎

首先宜家黑警一定唔會做嘢
就算比著以前
除非佢自己去狗屋自首
如果唔係單憑雙方口講入罪嘅話
對方就算講過啲乜. 都一定會搵律師
到時黑警就會因一單陳年偷電話案做餐死
所以佢地唔會提告

唔好再spin乜乜柒柒
偷嘢, 傳銷 係仆街, period

佢個朵嗅咗
做傳銷 / 倫敦金 / 炒飛炒口罩呢啲先正路

其實好多男人咪又係咁
邊關男女事

個樣真係好似蒙古童

無人想知

其實佢腳踏實地教人跳舞/健身都有得做

王卓淇本身屋企有
一定唔係火雞姐咁撚兜踎窿閪

姐係將來差佬道歉既話
我地係咪要放過佢地唔再追究？

本身有人識 做呢啲先最好賺

有冇諗過d發育中既𡃁妹，個胸會越食越細？
有咩其他副作用都唔知

啱啦咁去食埋皇家飯啦賊婆

Report

個朵臭到咁都有人信

路易十四今日會嚟富貴墟呀

成世人都係偷呃拐騙

佢之前唔係做歌手咩？

唱歌咁撚難聽
d牙又爆晒
點做

佢做緊咩

龍心條女又係做呢間 不過應該係下層水魚

支那雞

比人中出完但人地唔認佢喎
生完都入唔到門
臭雞真係臭雞

紅唔起，根本唱得唔好聽

真係好撚醜樣

皇家咁高級你估咁易做

真係
佢sell 得好邪教
話幫人個人成長

老mk做完賊做傳銷

見佢ig冇曬唱片公司啲資料，係完咗約？

懷疑佢自己都俾人洗左腦

之前佢係viutv做性節目主持已經覺得霉咗咁多
點知而家仲要折墮到做層壓

整容失敗?

呢啲公式content係有template

我慶豐帝

呢d 根本邪教黎

我係大禹

有冇人同我一樣已經唔記得佢衰咗啲乜淨係記得有呢個人

係咪欺凌

有，藍絲，腥移民，見錢開眼果咋必中，果班人無腦，見唔少

一早升到上玉皇大帝，賺夠要比d細既賺

之後見到偷手機三個字先記得

呢條八婆 咪俾錢佢賺啦
啲女都on99

要買都唔好搵佢買
亦都唔好搵佢條team既買

肉酸左啲喎巴打，大陸影視收哂皮
冇黃色經濟圈佢地本身都要收皮

淨係識厄 社會垃圾

安安份份腳踏實地做雞咪算囉

即係點？無結婚？

呃女人錢真係易

仲有人信？

好地地食乜鬼supplement 食新鮮生果最好

垃圾藍絲

條仔又係柒

係到發明星夢

大j定大丁

個個都係代理，咁啲野邊個買？

因為mk臭西鐘意群埋一堆圍威喂

有啲0靚妹見到佢地啲ig著靚衫用名牌以為好撚威

是非不分以為「名人」唔會呃人

Royal 級

呢啲垃圾野都係差唔多手法架啦

果然咩人有d咩fans

雞蟲真係狗改不了吃屎

佢而家幾錢q? 幫佢買野有冇得屌

一個客最少$500

我睇過佢ig story
佢的態度十分之assertive ，好呃到d 無咩自信的妹妹仔。

就算變左牛肺，去一樓一都仲有好多水。

佢唔係簽左公司咩 有出過歌
可以玩傳銷？

上上面位Ching
如果被火雞姐屌 肯定搖到你斷尻
尻頭噴血陣亡

再者林鄭係批鬥後都道左歉，為自己既過錯道歉，可惜仍然有堆人窮追猛打
唔講仲以為佢殺左班人全家

再者黑警係批鬥後都道左歉，為自己既過錯道歉，可惜仍然有堆人窮追猛打
唔講仲以為佢殺左班人全家

無撚敵

我都有朋友係咁........
睇到眼都突

之前有follow佢既 on99拍下片有得笑下

早排就唔知乜細個偷人電話
我覺得細個唔識野都算撚數

明明拍條片笑鳩d女減肥唔好食藥 做多d運動
轉頭傳銷賣埋d咁野

已unfollow好反感

到底有幾墮落先可以咁
去正正常常 低調打份工咪好囉
呃人錢仲cheap 過做雞

等睇執笠然後大把人搵佢尋仇

新天地傳銷

好想屌佢屎忽

好扭得

好似coffee咁 洗底冇人記得佢call記者影佢殘廁gathering

比人迫成咁？

佢下面果啲都4-5位數
佢應該6位啦

無腦藍絲？

心聲，完全違背佢之前講既一切

本性難移

陳偉霆都叫正經唱歌拍劇搵食

成日拍片扮聲企係道德高地串9人
自己本身就係個冇品偷呃拐騙既老mk
咁都有人信佢入佢team 做傳銷
個d 人都係無腦想搵快錢既傻仔黎
物以類聚佢唔玩得幾耐架啦
睇怕好快就會叫d 女開床單做雞頭

你唔係真心信佢係為港女好啊嘛
笑人個d 只係為上位
細倨唔識野會偷野欺凌人？
爆左出黎拆唔掂先道歉
又唔賠錢，say 2句sorry 就冇事？
人地中學生涯俾佢玩殘
咁黑警殺人都冇事啦
信佢既個d 應該都係弱智

終於有人明

屌
雖然暗星姐 都唔係咁做臭自己個朵啊？
好反感

見到佢ig story有個女仔好似好細個就跟佢做
識人俾人呃做傳銷 全家要幫佢還錢 好憎人做

富亨公屋妹 搞咩啊？
還返部電話俾人未啊？

個pat好多肉應該好好啪

淪落，洗唔洗咁誇張

淪落通常形容做雞

JM9

細個做賊大個做大賊

仲以為上咗皇家加勒比海既郵輪

佢瘦？？？

賊嚟

衰撚過做雞

想問搵得四位數可以點提升生活
是旦搵份pt都有四位數啦

自己畀錢入貨再搵水魚買 層壓式就係咁

係咪即係相當年既亮碧絲？btw有電話入group

同埋影相可唔可以唔好呢個死人樣呀 好撚樣衰

我估賣貨賺唔多，賺得多係收人做下線啲代理費

bob叔嗰啲就真係正義屌人
火雞姐

直銷呃𡃁妹應該賺唔少
呃人既錢最撚好搵

不停介紹同拉人入行
而收入都係來自新會員入會費
好似金字塔咁一層壓一層
你拉人入黎你可以分錢 而你上面條友都有得分錢
D野都未必有人買

肥仔波都大過佢
夾硬推都夾唔到條似樣少少既線，真心算鳩數啦

喺大埔教跳舞同泰拳
教跳舞好多人上

點解咁多弱智信呢d手段 同傳銷根本無分別

間野有揾 sunny
男人都揾
Sunny post左出黎笑

市面上d減肥保健美容基本上都係層壓 蔚雨芯個咩極萃哲都谷到好行

好撚難聽

咁又唔好咩都拉埋黃藍講
我身邊有同學都中左
佢都唔係藍..

係咪佢條team既人？
之前朋友個Ex

衰撚過傳銷，加入先比產品錢 $1800，大量入夠貨先升級利潤先大。一開始佢會問你資料，負唔負擔到千8

唔讀書 又冇料
又唔係靚過人 又唔肯做雞
咁唔做呃人 有咩可以做
又慘得過有傻仔俾佢呃
香港地有個閪真係嬴哂

冇人想知拉

你啱 呢條撚樣成日做埋啲仆街野 呃飲呃食 唔明viu點解搵佢拍野

諗起以前有朋友賣濾水機

唔好意思 阻一阻你
[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

佢做呢啲先啱佢身份

每人賺一千，呃左100人都有十皮

之前唔係做歌手㗎咩
搞咩鬼呀

佢真係一個三歲定八十嘅好例子

做雞起碼係明買明賣
斷估隻雞唔會呃鳩你有得屌 最後剩係得打飛機掛

佢呢d藥擺明呃鳩人

我係費迪南大公大家好

小學雞未必睇過

係咪鑽石乜鳩能量水機
我都見過
班人會同個客影相放上facebook
好撚慘 做完水魚仲要比人放上facebook

但好似搵好多咁

偷完人哋電話話賠錢到而家冇咗影？

死賊婆

下我做緊英雄王啦喎

想問一下而家佢仲有無同狄易達一齊跳舞？

成世人都偷呃拐騙正一狗屎垃圾

CLS
on9加on99999

幾時可以睇佢仆街

你知唔知我係邊個

最近身邊有三個識嘅人都做呢啲
好彩唔係sell我 不過日po夜Po
又自己有team又剩咁 好撚煩

即係係你同學都係腦殘，見錢開眼，假黃絲

楊生冇話娶佢 咩年代啊 今時今日仲想攞個肚綁住個男人

最近有兩隻 一隻乜鬼檸仔 一隻LMS
如果真係咁好賺就唔使招代理啦
仲話咩做得我代理會教晒你所有嘢
單對單教又點又剩 唔通咁大個豬肉會同人分咩
上檔嘅人蠢過隻豬

我諗起每當變幻時

套戲都零幾年 到而家都仲有人落搭 證明蠢人真係好多

唔明點解Myprotein會Share佢D 野

佢響atma個面操得好堅架，有板有眼

條人渣仲未收皮

傳銷公司

屌咪又係做返自己老本行
幾時賣手機呀臭西

普通話進步了

食撚屎呀叫佢

又叫人健康減肥唔好靠產品
轉個頭又係度賣
然後又叫人邊做運動邊食
矛撚盾到

其實佢似蠢蠢地既女仔，可能佢都被呃埋一份

小弟岩岩升左做SS級英雄

其實依種傳銷真定假 要唔要比入會費

同佢合作既公司應該好好反省下 仲應唔應該同呢條八婆合作

同康寶萊教練個啲有咩分別

仲有人信依d 嘢？

聽到佢把改過嘅閪聲已經想屌鳩佢

過咗18頁先出現康寶萊三隻大字

佢賣豐胸產品 佢話試過哂又好評點點點 點解佢對波冇大過？

細個偷電話， 大時入層銷

仲未煮到嘅斧頭扒

咪係

係咪即係傳銷？

唔知咩黎
但睇圖已經知唔係好野

佢蠢？佢不知幾撚醒
佢15歲個時向以前舊登已經識佢

無 公廁邊有人娶

真係恥笑 日post夜post
係咁tag
細楊生一個Like同互tag都無

一妓之長做下高鐘咋掛

恥笑

好撚憎呢條臭閪，好撚扮嘢，啲片又唔撚好笑，睇到勁老尷

有冇識得佢嘅人叫佢腳踏實地啦

兩腳之間有條肉色嘅嘢係乜嘢嚟？

利申00後 睇道地重播兩次好感動

[請善用不推文回覆］
見到好多kol賣緊

梓樂 我們沒有忘記你

屌仲要用支那emoji

#45去到#278先有人明
到底兒登仔平時會睇咩

琴日都見到
唱片公司同佢解左約？點解可以低賤到咁

佢30幾歲人 乜L嘢事玩呢啲傳銷
我17歲嗰陣都俾朋友呃左上過去睇講座
邪教咁
聽完講座 d人無啦啦同我搭膊頭影相
我心諗識你老鼠咩 個講座已經夠垃圾 介紹一層層階級 仲要唔俾我走屌你老母

有d職員仲癲 帶成家仔女話自己個女用緊個美白健康產品
黑到煤炭咁 一d說服力都無

點睇都係伏

你要明白mk就係不學無術，不良嗜好又多，做呢類工吹下打下邊爐又一日，仲要成班公候百子男咁互相吹捧做青年才俊，著埋套西裝沐猴而冠，係醒神

唔信去阿皆老街近勝利道睇下你會發覺好多呢種生物

正臭G，樣衰心腸壞，有淫腿都冇撚用

唔想手足變condom就同我入嚟

幫幫台灣寶寶

藍鑽石

迖哥 ming仔同李萬璣可以參考下

岩你老母

個IG好多人留呢段野
英皇 楊生女朋友 黃子菲 avaw 🙏 希望可以幫手叫佢還反$10000 貨錢 比我地

呢隻野賤到.

生女咋 分分鐘生仔都要仔唔要乸啦
失婚婦人邊個想埋單

我都想知
亮碧思係賣咩產品？

賤唔賤啲呀
自己衰就算喇 仲要去害人
各位女士 如果呢啲藥真係有效 就唔會有咁多肥人
佢係呃你地錢 醒下喇
呢個時世仲起到呃香港人錢
佢賣消毒藥水口罩都好啲呀

自己瘦到奀挑鬼命 明明中學嗰陣已經瘦底 扮咩食完2個月有效果 對奶仲細過肥仔
然後又話自己瘦係靠自己努力做運動
而家又起到食乜春藥

po幾張story就可以扮黃
有冇行過上前線 有冇同香港人齊上齊落過？呢個時候咪起到賺啲無知少女錢
成日就起到po埋啲素食 叫人唔好食肉
動物有感覺好可憐
假到不能 真係冇撚得救

真係丁可欣先可以打破丁可欣

才華屌你老母笑撚左
邊撚到才呀睇過

如果佢呃9藍絲 咁點睇

仲衰過藍絲

窮撚買唔起貴野
咪呢d無咁貴又吹到好勁既product

雖然呢d通常都唔算好平

紅洒洗頭水香水，好似仲有保健產品同奶粉，基本上就係垃圾貨集中營。有個傻仔中同課左差唔多40萬金，一個下線都搵唔到，仲差十幾萬財仔。層壓式玩左成30年，2020年仲有人信果下好野

諗起每當變幻時做傳銷個幕

上次比人爆佢欺凌之後佢道左歉未

我英女王添啦

典型傳銷老

跳舞發唔到達
咁既姿色又搵唔到老細
唯有靠自己

佢跳得真係唔好睇囉

佢會唔會做黨妓?

唔識欣賞佢 各方面都係
而家人地賺到個錢可能又真係覺得自己好風光嘅
不過
死賊婆以為讀書時期做過嘅野可以當冇事發生過咩

岩賣倫敦金比人屌

太辛苦
不了

咁肚入面果個點？

希哥當年食個D 公廁 有人埋單
火雞姐可能搵到個國皇級 結婚

又係果啲無聊代理

原來湯怡家姐係棄婦

真係好多kol做呢啲
以前真係無為意到係層壓式推銷

乜撚野招收全球代理, 其實就係水你去買佢d product

好想顔射隻臭G

咩都有
紅酒面膜保健野
其實咩產品唔重要
佢賺係主要賺你入會升級上嗰啲濕鳩課程

現年27歲嘅黃子菲，早年參加校花選舉入行，19歲時下嫁比自己年長10年嘅大律師黃添偉，惟2年後宣佈離婚。現年全席做KOL嘅佢曾對外宣稱年收入逾百萬，如果屬實的話，同年薪逾240萬嘅楊政龍都算匹配。IG擁31萬followers嘅黃子菲，不時都會大派福行，除有三點式外，亦不乏溫泉露背、cosplay系列。

真係呃㗎喎

其實可為之呃呢 人地可能真係幫到人你知幾多？ 你去買保險 咁都係被人sell 架 買唔買都係你自己決定 你話層壓式 甚至乎你行街市面上啲潮牌鋪頭向供應商拎貨都係做緊人地嘅下線 依家只係由實店變咗係網絡平台發展

收皮啦傳銷狗
你哋嘅銷售手法心照啦
專呃埋d無知婦孺同學生
D垃圾產品俾你吹到識飛
叫人上去你哋公司輪流洗腦 唔俾人走
氹人上埋啲冇撚用嘅濕鳩課程
簽完張入會form自己收埋 私吞d入會費
你良心過唔過意得去

MK 呃返MK
唔好打擾個生態循環

銀城廣場 兆萬中心對面
好撚多衣不稱身嘅倫敦金人成日一堆堆喺度唔知等緊乜

以前係高登吹下水,跳下舞咪幾好
搞到咁為乜

名就皇家，

但貼d野，似足80年代土炮設計

MK 真係好興做sell狗架由得佢地MK經濟圈啦

有冇人知 Amway 係唔係？見到有個大學 friend 都做緊？

以前唔係
宜家係

條臭八婆仲話自己有抑鬱

真係好笑 講一兩句其他嘅角度就被人話係做傳銷狗
多謝你嘅關心 唔係做傳銷
唔排除真係有公司會不良嘅銷售手法
聽講話除咗俾入會費 仲要俾好多錢上堂補貨添
呢啲就真係呃人啦
但火雞姐呢單 如果啲產品係有效又唔係次次收人錢上堂
咁都唔係呃人姐 未至於淪落囉
我就無幫襯過佢啦

見到好多sell呢隻
一睇就知層壓式推銷

慳d啦
俾你欺凌果班
鬱咗咁多年條數都未撚找

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

呢招好熟口面?
咁似中共嘅招數， 搞鳩人之後再，話自己受害者!

火雞姐好撚fit
想屌

幾時死啊臭雞小偷

做雞比高層屌咋

聽聞有一間叫婕斯嘅公司都係做啲保健品傳銷
同呢間嘢係咪姊妹公司

我屌你老母臭閪!

對唔住囉......

好撚自我中心
欺凌人就你開心
比人鬧就扮受害者
幾時都係你啱啦
佢個心分分鐘諗緊自己道咗歉點解仲比人追究緊

無腦mk妹會識咩
讀書個時都攞哂啲時間溝仔
邊會睇新聞

佢將買家賣家關係變成上線下線
從而令買家覺得自己係公司成員一部分
獲取信任
之後不斷強調可以賺錢
用言語技巧去洗人腦
我成個團體係架賺錢既車度啦
你上唔上啊 有錢嗌你喎 輕鬆賺錢喎
咁樣都唔叫呃人?

都仲有人搵佢代言

個個代理都例牌月經失調

有咩分別？一個遠d影，一個近d